仲有無人記得咩係1083?

其實1083而家仲有無人用？
中一二嗰陣成日用嚟check neway分店去book房

無人記得？